保方老將最後一屆就大曬咩

踢左二十鳩幾年職業足球，隊友咁明顯犯規之後咁樣 on99 走去兇球證屌球證推撞球證，之後紅牌都可以話黑

唔紅就真係黑啦

唔係以為米高奧利華後生會俾面你下話，如果有咁既思維根本就係廢老思維

仲要咁多 on9 盲撐

老老豆豆賓拿迪亞應該兩黃一紅埋添啦，都已經走甩左 (奧利華都唔知係唔記得定廢時刺激祖記D人 )

從後飛撞 --> 黃
破壞明顯入球機會 --> 紅 --> 新例全餐減刑 --> 黃

條友幾分鐘前先一條友搞低兩個攞黃牌，呢下平心都一定兩黃一紅

年年都最後一屆

永續保方

一埸形象冇哂

樓主咁搶口

一陣佢又會走返出嚟踢多一屆

以為自己係施丹

宮崎駿D friend

最近又第N度復出國家隊

咁衝動真係估佢唔到
抵佢攞紅牌

G持 4年後再踢世界杯

見到 live post 咁多 on9 忍唔住了

唔想俾阿朗又入喔咪自己走

2年後歐國盃復出多一次先

佢想致敬拖舟

可能施丹個仔教埋波佢都仲踢緊

黃洋巴理性

拖舟一定係12年前已經計算左

人手置頂

以保方嘅經驗來計太衝動啦

牙朗啲狗屎運
又做英雄

依件廢老唔會再得到任何球迷既尊重

其實好難怪佢控制唔到祖係踢得好過皇，不過你控制唔到球證唔會同你客氣

拖舟 2006 明明有板畀佢睇
保方重要係現場個草地上面

幾十歲人一d自控能力都無仲要人比面你
笑死人

咁失控都情有可原既

二十幾年都攞唔到

咁佢地踢晒成場 追到和左 最尾諗住加時 點知就衰左 比我都情緒激動 老實係唔岩 但又唔係怪佢 好地地諗住打加時 激情左成場 點知最後個希望沒左 果種反伏沒人會明啦

最老果個最唔成熟

咁都無理由屌鳩個球證，又唔係判錯你
身為隊長都控制唔到情緒

下年繼續

明明隊長係最應該按撫隊友個個

隊長代表隊波去投訴係好合理，但一定唔係咁樣追住黎又鬧又撞

蛆係意甲黑左咁多年出到去未變蟲

係呢種情況下 有幾何邊個可可冷冷靜靜咁控制到情緒 佢係錯 但情有可原囉 比你 你都唔會可以咁冷靜啦

你退休
罰你停賽

保同雲爺爺一樣 唔會走㗎

樓主rip 皇一定係黑嫁

me 都係見到中立即討 post 都咁多人傻下傻下咁先開 post

me 係中立的

放過 me

同雲加鬥長命

插住喉都要繼續救波

Kidchild

+2gc

收皮啦傑狗咪又係黑哨

佢番去睇番重播唔知會點諗

冰有

廢老好心退落黎啦，又話退又復出，玩撚死班後生

贏多次世界盃就退出國家隊 :-)

拎唔到歐聯->再踢多屆

世人欠保方一個歐聯

廢佬格出晒黎

做英雄不嬲就時也命也
呢個係佢嘅時代…

呢排條廢老好多野講

冇人性呀

撐黃洋達大哥

啲質疑嘅新聞好多都係英國新聞

解釋咗點解英撚點解好似都唔明球例咁

佢哋啲文化仲係好鐘意容許好多 borderline physical contact

但 ifab 而家個 trend 肯定唔係咁

啲英國傳媒仲喺度討賓拿迪亞隻手係咪推，有冇用力

但好老實講賓拿迪亞咁樣成個從後衝埋去，因為華斯基斯食晒個位，佢出腳個去勢同動作根本無可避免一定會令佢個人從後撞落華斯基斯個身體，都幾明顯構成不小心/魯莽衝撞

另一方面啲英國報紙佬其實幾同情祖記同保方， guardian 連 overall justice 都出埋；但好老實講；平心而論球證就係唔應該有呢啲同情心，唔應該問成場比賽嘅球隊整體表現嚟決定一個動作係咪犯規

咪係， 好似一定要佢拎

識球

同nba 馬刺班fans 一撚樣，最後一年就要比你架啦？按同樣邏輯，咁雲爺爺最後一年係咪自動比埋英超歐聯佢？

熱刺

歐聯關你傑志咩事呀？

保方=毓民
牙朗=9達
benz=奠鬆秦

benz 無得出 wor 牙滿

奠鬆秦都有得入去立法會玩國旗

推比班on9睇

抵啦
死廢老做咁多年隊長 係要衰收尾
不過唔緊要
今年拎唔到 下年咪宣布再戰一年
踢到插喉都要拎到為止
反正呢條死廢老都唔會認老架啦

丙朗又set到靚一靚既個波 唔入可以唔洗係職業級撈

犯規根本無爭議

其實好慘 表現好好 最尾輸12碼仲要拎埋第一張紅牌

費sir退休 真係自動有個英超比佢

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

拎唔拎紅 呢球都係判12碼架啦

好有施丹味

發火啦 老將係應該要有火架。。

趕走左就...

起碼試下救埋個十二碼啦隊長

AGGER
唔通嘈完就會CANCEL左個12碼咩
可能撲到呢
俾人趕左出場 就算撲到 但打加時又打少個人
到祖加時出局 佢實做罪人
咁大個人都唔撚化

收皮啦垃圾港超撚KIDCHILD

黃洋踢唔踢到祖記呀 咁多野講

成日都覺得
判左再嘈
真係會取消咩
再嘈咪只會整多張黃俾你

4大雞胸

紅唔紅都救唔到牙朗球12碼啦, 宜家咁俾佢落台咪仲好

you shut up la
邊隊呀你

屌帥責無旁貸
無論諗唔諗住打加時
加時抖咁少 得半個鐘
70分鐘要換人啦
唔換既可以回下氣
換入既可以熱身等加時或者最後十分鐘博殺

yes 最後擺明輸賓拿迪亞唔夠力

幾分鐘前嗰張黃牌已經好明顯係腳軟但又上咗去一定要做低對手整停場波

十二碼嗰球仲要跟甩晒華斯基斯

見到十二碼絕殺

不其然諗起某隊波打盃賽諗住換個龍出嚟射十二碼，點知即刻俾人加時嘅補時絕殺

法國如果足總盃冠軍同聯賽亞軍季軍都唔攞亞協牌，某隊佛山老牌球隊仲有機會出戰 2019 亞洲足協盃

鬼唔知畀人打還手on9咩, 你忍到?

呢條撚樣賴死唔走 可能丙朗個仔踢歐聯佢仲係祖記

畀人打還手係另一回事

佢都係衰收尾

我東係香港成立之時 你傑志係邊呀？

永續保望 直至拎到歐聯世杯

真。退休之後去埋做蛆教練

有埋片唔係保方推

踢左咁多年波冇理由呢d位唔識收⋯

早你一年成立

傑志 1931
東方計埋前身華人行足球隊係1925
你阿爾克馬爾黎?

你都識話前身

其實球證判12碼 d球員圍球證有邊次係會成功迫到人收返